粉絲問「少女時代何時回歸」 秀英答覆引發期待！

雖然暫停團體活動好幾年，少女時代的好感情依然有目共睹，今天秀英的一段話更點燃了 SONE 的熱烈期待！

秀英今天（18 日）代班主持 KBS Cool FM 的廣播節目《鄭恩地的歌謠廣場》，席間被聽眾問及「少女時代什麼時候會回歸」時，秀英先親切地說道：「跟我們一起成長的『少女時代世代』都過得還好嗎？我們很快地就會來問候大家。」雖然沒有明確透露回歸消息，依然令粉絲期待不已。

不僅如此，秀英還在節目中與 Tiffany 連線，Tiffany 搞笑道：「其實我平常都在 1 秒內就接起來，剛剛故意拖延，讓妳焦急一下。」還透露：「本來少女時代預定在年底聚會的，但為了安全起見，所以就取消了。」

節目播出後，許多粉絲紛紛討論「真的假的？要回歸了嗎？」、「好想趕快看到少女時代」。少女時代目前的最後一張團體作品〈Holiday Night〉，距離如今已有三年之久，真的很期待能聽見好消息啊！

永遠是！！！！！

T寶時代!

入嚟睇鄭恩地,你俾瘦英我!

其實秀英咁講姐....都唔代表會出歌既...岩岩廢M先退隊敗家妹女團...會唔會分散注意力俾少時度...又或者借啲意消費少時係未知數...

嫁左人就去生仔啦
咪阻住我地aespa上位

aespa未ready

牙閪不了

T寶得了!

少女時代的好感情依然有目共睹？？？

九人重聚啦一於

九姊妹無隔夜仇

韓國區文詩

who 嫁咗？

第一:未嫁...但拍左成十年拖
第二:支那雞係成員的話好少女團上到一線...最多係三線

永遠是少女時代

On99

女團(假)天花板

fx 算唔算

老啦，算鳩數啦，冇人想睇大媽跳舞

FX 你自己諗吓係唔係囉...人走茶涼....廢時講得多!

但我提提你...FX當年有少少人氣之時....就係大陸人成日同人地講邊個島係固有領土...邊個山自古以嚟係屬於佢又或者幫人地北韓射飛彈落南韓度...
你估人地南韓人真係儍咖...

唔好打破我鬆啲既幻想啦...人地已經好慘...
佢同我另一個鬆啲都係俾同一隊女團搞到男人唔似男人!